shittyU 外人可唔可以入？

想去canteen溫書

可

nope

而家乜撚嘢都入唔到啦

依家有埋閘機

留係屋企溫啦，肺炎爆撚到咁

Jump jump

我今日見到有個中學生着住校服係入邊溫書
我都想知佢究竟點入去

有julac都入唔到?

跳唔跳到?

有保安望著😂

我記得佢地canteen係可以俾外人去食

Julac入到

我記得以前係又一城附屬區域咁
好多人入去食平飯

但前提係你要入到校園

咁都好啲
通常又一城pt完會入city ac2

家有藍絲廢老雙親

入唔到，全部進出口都有閘機

有冇溫書地方推介
唔好同我講藍店Starbuck

而家唔得啦 附近打工仔慘了

Alumni係咪都唔得

不過 如果圖書館唔比外人入嘅話
有Julac 都入唔到campus

上次經過見到全身閘+有保安

廚房佬先入得
可以香炒蛆蟲

其實點解中學生要去大學温書？

我唔係話樓主。
我係想 reply #8。
樓主唔好誤會。

搞到好雜

去補習

25蚊兩餸飯有野飲 以前嗰頭返工都成日去食

有Julac 想臨grad 前食下ac2
係咪要show 證俾食q 先入得

Julac證=ac2 pass

成日都見到

黑人保安

好失望
覺得香港嘅大學應該係open to public
聽講以前一直就算唔係學生都可以入去聽lecture
professor 唔會趕你走

啲呀叔入埋去刨馬添

當年有個on9中同
暑假每日去科大拉把溫書
最後放榜連恒大都唔收佢

落club咁

事實上科大拉把好撚正喎
冷氣夠 又夠插蘇 溫溫吓又下睇海景

但係佢岀發點係係為咗想入科大而去科大拉把
唔係因為個拉把正

有冇人記得前年有條DSE雞又係問人可唔可以入city溫書
仲串鳩人"可能我追求既野同你地唔一樣啦"咁
最尾去撚左邊到

係啦
舊生有證得唔得？

搞咩鬼整到咁嚴

係話去hku溫書

乜鳩 舊生攞張貼紙咪得

入到啊
但無得經閘機入
一定要比保安登記同貼visitor貼紙

之前canteen嘈咗勁耐都唔整閘機
點知依家校門就有閘機

無返去幾年
謝解答

冇可能，要學生證先得

非hku生去hku溫書會唔會俾人趕

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

校友入得，
非城大學生/校友/職員 唔入得，但唔知cityu人可唔可以帶人入去

笑撚死 咁都挖得返出黎